人血pepe入左成批貨，唔好幫襯等變蟹貨

pepe其中一個分身，accstore. 係IGshow佢地成版3M，Amazon貨到左。
大家記得唔好買，等佢批貨變哂蟹

有咩前科？

喺連登都有大把前科睇啦
新會然？

google下?

pepe好似仲有其他分身ig, 大家記得唔好幫襯佢地分身

推

又話個老細係藍絲

既然爆咗，咁就唔叫人血啦，因為從來都唔係自己人

可能係之前賣太平激嬲左d 人血饅頭撚掛

我話你聽佢老闆係黑絲添呀

冇留意，I mean 若果心一直係藍扮黃，咁根本話佢食人血都唔只

我揾到呢d前科，係由文匯度黎⋯⋯

呃手足錢呃到發達，港豬: Pepe加油！

唉，中伏，係accstore買左野

accstore響黃店朵 呃錢

咩料 呢d post應該上熱門，可以ge話應該整個掛羊頭賣狗肉list 將呢d掛黃店名ge 嘢捉晒出嚟兼起底

巴打再留多次言，推上熱門

支持蟹貨

Push

佢只要話佢係手足係黃就一定賣得唒貨啦

慣咗撳不推文 Sor

成幾板3M, Amazon, 再望下佢mark高幾錢賣，又收入錢遲出貨做周轉，你就知依個生意係必賺！

咪撚上當呀 我訂左大半個月都出唔到貨 仲要幫我轉做啲奇怪寫俄文聲稱n95 level 既罩 好彩refund 到炸

佢賣到勁貴，根本唔會幫襯